6月17日，林鄭幾時死不足惜

Frankie De Jong

豬仔

肉酸

豬sir

豬sir食左咩

同老母飲了茶

林鄭?

肯返工未

幾時出歌詞

林鄭幾時死性不改

ok 天日用

Frankie De Jong 做乜鳩

豬蛇聽日主題係咩

死性不改

唔撚識就靜啦

豬蛇
你啲手足豬肉們冇事嘛？

誰執政就多障礙 死性我不想改

Frankie De Ligt

唔講咁多，之鋒好波

豬sir，點睇譚校長仲撐林奠